popo係微博有咩講？

唔係好鍾意呃like咩?

沉默大多數緊